其實越無恥的人越有面活著

你可曾見過 咬老綜 霸著間公屋 臨老返大陸娶嫩妻 再返香港生十件八件 日日在樓下吹水叫雞 的廢老 會自殺?